外國戰線，依家要同講外國香港發生既係天安門2.0

西方國家已經認為佢地8964之後做錯，冇好好懲罰中國，反而相信中國透過現象改革會走去民主。而事實唔係，係西方國家養咗隻怪物出嚟。

我哋要瘋狂煲香港係天安門事件2.0版本。
唔單至槍殺人，更重要黑警侮辱人，要人下跪，侮辱人，濫捕等等違反。